拍左條片講下Ripple同XRP

大家手上有咩加密貨幣？

bitconnecttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttttt

這個不是Exchange嗎？